招聘網問題

jobsdb同ctgoodsjob有冇方法唔睇某d公司
agent公司真係好撚煩
屌你老母浪費哂d時間
日日都係出一模一樣
冇哂agent公司就可以睇得快好多

冇辦法，睇得多你都識自己filter

係
直接飛之後就屌下間公司老母